有quit u諗法既不妨入黎傾

有冇人都係咁，上到u發覺讀果科無興趣，好多野要做要交 好撚chur，唔鍾意讀書，日日返學就好似行刑咁，返學返到好撚灰，其實仲未quit只係唔知點同屋企人交代 ，入tg group 傾又得

返小學中學都十二年啦, 灰咪灰囉, 以前考公開試都係咁啦。

我由小一開始都唔鍾意讀書啦, 宜家升上大學唔通唔讀??? 又再揀科又讀果多幾年

又讀???? 嫌唔夠長?????????

走堂咪得囉 走堂拎沙紙又做到自己野 perfec池

quit????又由yr1 讀又讀, 又讀濕尻 英文普通話???????又撚讀

唉 讀多一年都嫌多 已經打算出黎搵份工算 日日都咁難捱 諗起仲有幾年 點搞

黎緊都諗住咁做 走得就走 不過有啲科計attendant焗坐

小學中學記話冇得揀啫

即刻諗下自己對咩真係有興趣
真係有興趣先好quit

Quit左就直程唔撚再讀架喇 搵份濕尻工萬幾蚊過世又淆過退休要執紙皮

有人真係揀錯科 揀番岩可以開心好多

廢 我成個last year無上過lecture tutor

可以trans credit架on9

有興趣既又搵唔到食 覺得自己好失敗

Quit 過

三月send email 俾jupas office
問而家仲接唔接受jupas application
佢地話受
我就即係寫信quit u
再報jupas
幾個月後又入返大學

我認 好撚葡萄你 你果科唔計attendants?

先計得個10%豪比佢

咁可以改變諗法 揾錢其實為衣食住行姐 係衣食住行入邊揀一樣啦
例如做港鐵 搭車唔洗錢
入地產公司做 買樓有員工著數

不過最好都係揾下興趣先

巴打搵自己興趣啦
唔啱就quit
興趣為先，如果唔係你日後一定後悔

讀mental?

想quit 去wh

quit完考多次dse
反正唔使錢

其實揀岩左 有興趣 都唔代表唔會有quit U既想法
越高year 越見到自己既不足

exact7ly
永遠都唔會讀到的感覺

果科有興趣/果科搵到食 點都要中一樣

讀埋d又冇興趣又乞食既科真係煎熬 日日番學唔知為乜